政府日日做洗底show,大家覺得有冇用?

日日強調香港有司法獨立
我地就緊係知咩事啦,但班普通人呢?

我唔知呀，tvb講乜我地就信乜

認真講
睇完會信個班
就算無呢啲播佢都係會信

班普通人繼續普通啦 要醒14年都醒爽 上年都醒晒

醒左